1. <br/>
Trời còn làm mưa <br/>
Mưa rơi mênh mang <br/>
Từng ngón tay buồn <br/>
Em mang em mang <br/>
Đi về giáo đường <br/>
Ngày chủ nhật buồn <br/>
Còn ai còn ai <br/>
Đóa hoa hồng <br/>
Cài lên tóc mây <br/>
Ôi đường phố dài <br/>
Lời ru miệt mài <br/>
Ngàn năm ngàn năm <br/>
Ru em nồng nàn <br/>
Ru em nồng nàn <br/>
<br/>
<br/>
2. <br/>
Trời còn làm mây <br/>
Mây trôi lang thang <br/>
Sợi tóc em bồng <br/>
Trôi nhanh trôi nhanh <br/>
Như giòng nước hiền <br/>
Ngày chủ nhật buồn <br/>
Còn ai còn ai <br/>
Đóa hoa hồng <br/>
Vùi quên trong tay <br/>
Ôi đường phố dài <br/>
Lời ru miệt mài <br/>
Ngàn năm ngàn năm <br/>
Ru em giận hờn <br/>
Ru em giận hờn <br/>
<br/>
<br/>
ĐK:<br/>
Trời còn làm mưa <br/>
Mưa rơi mưa rơi <br/>
Từng phiến băng dài <br/>
Trên hai tay xuôi <br/>
Tuổi buồn em mang <br/>
Đi trong hư vô <br/>
Ngày qua hững hờ <br/>
<br/>
Trời còn làm mưa <br/>
Mưa rơi mưa rơi <br/>
Từng phiến mây hồng <br/>
Em mang trên vai <br/>
Tuổi buồn như lá <br/>
Gió mãi cuốn đi <br/>
Quay tận cuối trời <br/>
<br/>
<br/>
3.<br/>
Trời còn làm mưa <br/>
Mưa rơi thênh thang <br/>
Từng gót chân trần <br/>
Em quên em quên <br/>
Ôi miền giáo đường <br/>
Ngày chủ nhật buồn <br/>
Còn ai còn ai <br/>
Đóa hoa hồng <br/>
Tàn hôn lên môi <br/>
Em gầy ngón dài <br/>
Lời ru miệt mài <br/>
Ngàn năm ngàn năm <br/>
Ru em muộn phiền <br/>
Ru em bạc lòng